唔啱傾嘅話係唔係幾鍾意都無用

成長背景唔同
興趣唔同
WhatsApp已經無野好傾
感覺係兩個世界嘅人
但我真係幾鍾意佢

究竟應該點樣慢慢放棄？

咁你鍾意佢d乜

傾咗幾日？

唔啱傾就算一齊左都唔會耐
預左分

玩撚完 放棄 輸硬

我都想知，同另一半初初好多野講，依加靜哂

其實正常 以前乜都講一餐 夾到手指又講 俾人撞到又講 耐咗就覺得小事啦 費事講 結果咪冇嘢講

同埋兩個社交圈子唔同 話題一定係冇咁多 建議你多啲分享自己嘅日常生活 再唔係就到冷淡期㗎啦

其實都維持左好耐以前一齊個時係咁，依加岩岩復合返個情況更加嚴重
佢好似唔想同我分享佢既生活咁，只會掛住做自己野/搵朋友傾計

你個情況同我好似 我係你女朋友嗰個角色 但既然冇信心改變到現況點解要揀復合？

當佢覺得同朋友相處仲舒服過同你相處就真係要好好審視下呢段關係

我都好想知佢點解要復合

你地一齊咗幾耐？我覺得因為佢習慣咗你

揾佢傾下啦 除非你想主動一世 明知佢唔係真係咁鍾意你 都願意同佢一齊

分左手啦，冇野講都算，唔想再睇佢玩電話搵人吹水

男仔分手真係好狠心唔傷心咩？就係睇 你仲對佢有feel

狠心？呢個情況持續左兩個月
冇野講咪一齊搵野做下囉，次次就坐係到睇佢打機同人傾計，講極都係咁，完全睇唔到佢會改變

你鍾意佢外表之嘛

應該係身體同ff出黎既形象

sad but true我都有呢個煩惱
鐘意左個人 但同佢完全係兩個世界嘅人
都唔知開唔開始好